神作 霸王別姬

哥哥主演既霸王別姬真係睇幾多次都唔會厭！

背景音樂：莫文蔚-半生緣

其實套戲有D on9
真係有時抵中國生產唔到咩文化出去
屌佢老母D批鬥真係on99

吓，批鬥係反映當時社會既情況喎…呢套係外國拎好多獎

香港有冇重制上畫，台灣播緊好多人睇

希望有啦，想係戲院睇

大陸戲都吹奏

主要係講緊主角
第二個人演就不了

係呀！戲裏面哥哥既肢體動作，眼神，爆發力真係好精彩，係哥哥咁多套戲個人真係最鍾意呢套，完全融入左程蝶衣呢個角色